領養青豆(57)

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

連載中：
[那年十七]《樓上裝修咗成個暑假》

已完結：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言：

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會多謝大仆街
啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

current:
寵物台
conquered:
吹水台 熱門 影視台 講故台 感情台 直播台 講故台 學術台 玩具台 房屋台 健康台 財經台 飲食台 旅遊台 潮流台 成人台 學術台 健康台 校園台 汽車台 上班台 遊戲台 創意台 活動台 手機台 硬件台 音樂台 電訊台 軟件台 Apps台 攝影台 站務台 娛樂台 體育台

yet to go:

left for another day:
政事台 時事台

1

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

豬欄呢

辣殺

貢快

頭先個post發生咩事

可以上水啦

波台打仗

頭先身處喺波台
白卡mode

紐約絲姐姐唔好喊啦

成班人驚波台白卡入去屌佢哋
所以扮鬧交 推po

輕鬆潛

任務完成
瞓覺

邊個話 驚閪咩
牙古路條垃圾唔入嚟咋

咩啊
係喺繁忙嘅都市生活中，青豆集團嘅各位壓力太大
所以專登走去舒緩一下

喊完了 睇你哋嘈交好好笑

回家喇

仲有N賓

唔係你驚咩

驚就唔會開啦

邊個開完po之後潛水
叫我地快啲推

最後冇潛
係600開始好攰

係唔洗寄紙巾比你

我踢完波返黎見你地屌緊
好似幾好玩

包紙巾你拎去比巴士站妹妹啦

Jerk off完比雲tung佢

屋企有了

言仔=垃圾

幾耐

攰到仆街

。

自己？

叫佢幫你包雲吞

屌 你仲白卡緊？

見到好多long d散 不外乎都係一句「你比唔到安全感我」

互屌幾好，下次weekend開波台

言油附加費

係 我都覺

我不嬲都咁講

樓豬做咩事呀

你個白卡氣勢去咗邊

笑咗

言仔

完

舊登

真
由得條女最後去食洋腸！

團火冇咗

你去開

做咩姐

long d=shit

曉g

如果佢攞住嗰股白卡氣勢搭訕，一早到手啦

甘仔=言仔老婆

渣ga

夜晚叫春

唉 我成日都等緊一個時機出現

有一成嘅氣勢溝妹妹已經好好
再用呢個氣勢保護妹妹

「有時我真係好想你喺我隔離，好辛苦」內疚到仆街

悲哀代言人

連long d都唔敢呀

時機係做出黎

唔準gg聲

係G啊嘛

點long

出現咗你又唔行動

g你個頭

唔準保佢 蝦我言仔就係g

還錢本身咪時機,你又還完就算

初戀

講到咁愛最後都係去食洋腸

總等著特別事情

果然男人最愛就係初戀

Y us

明知苦得很

你製造咗突發事件又唔行動

仔都生埋

年少多好

蠢呀

當世間明路 行盡了
毋須見光 也許更美妙

曉g唉 仲要見返之後喊 咁鍾意就唔好食洋腸啦

你想幾特別

why

英雄救美

十個他不如你一個

咁甘仔都係垃圾

一打唔洗找

屌 今日又聽完

基本嘢嚟

屌你呀

唔好咁啦你兩個

不要去等時機，試著製造時機

你日日都屌架啦

泥足這麼深 何不早一秒來解困

一到夜晚就要叫叫

可惜柒撚咗

貪一刻歡快 得到想我死的一吻

垃圾言等佢咁多年

唯有一齊啦

ff佢有苦衷先同洋腸結婚生仔

撞向魔鬼的紋身 我原來承受不起女人
呢句真係唔知做乜鳩

屌 真係好嬲囉最後

好垃圾 咁長情做咩

咁係呀嘛 垃圾都一個點

詞：陳詠謙

「唔該，」

「轉外賣呀。」

明曬啦

我大婆嚟㗎嘛明明

睇到呢度 就知從來冇放底

屎忽都就爛

辣殺填詞人

杰哥幫你落單

有啲人永遠都忘記唔到

成日偶遇

我就永遠都忘記唔到既
咁你呢？

你班仆街 中秋節個個叫曬春

係你走咗去搵第個喎

中秋你註定一人

永存心中

幾時有喎

越逼自己去忘記就越記得
所以一早放棄咗去忘記 讓回憶化成酒

唉仆街啦屌

做咩啊

救命

想回到過去 試著讓故事繼續 至少不再讓妳離我而去

唔好咁啦
決絕啲

在某處 另一個你 留下了
在那裏 另一個我 微笑著
另一個我們 還深愛著
代替我們永恒著

我不願讓你一個人 一個人在人海浮沉
我不願你獨自走過 風雨的時分

不甘心 人人不開心 尤其這新婚 失去我身份
不甘心 明明不開心 就是不甘心 不過我肯等 等一生都等

突然好想你 你會在哪裡 過得快樂或委屈

今天看這段歷史 像褪色午夜殘片
笑話情節 此刻變窩心故事
現時大了 那種心跳難重演
極燦爛時光一去難再遇上一次

瞓唔著 點算好

打飛機

同偕白首會是誰
這決定一邊狠心一邊又後悔
很短暫狂熱留下得一杯冷水

不了不了

搵女

去搵搵人先咁

蟹柳仔好波

作個序 其餘待續然後睡覺
廿八年後 精粹還在腦內發酵

可惜唔係天才兒童

完成將很美滿呀

吹水
叫春

提人要清潔下啫 佢住深水埗
同埋咁鬼夜邊會都瞓

唔好sad
虔誠地廝守都會傳奇 未算風光都會細膩
來年白髮時 手牽手 慶祝金婚跟鑽禧

聽日仲要返學 唔想連遲兩日

點解
呢首歌睇歌詞已經想喊

嘩 係Mr. 好耐無聽

因為首歌好頹
歌詞好應景

我仲日日聽緊

聽日食咩早餐好

無意發現 當天穿返學夏季襯衣

想那日初次約會心驚手震膽顫
忙裡泄露各種的醜態像喪屍

係青春呀

麵包算啦

返唔到轉頭了

著住校服食m記

生活已經夠辛苦 想食好啲

一陣又聽返下先

菠蘿油

可以食兩個包

有一排夜晚日日聽 想太多

有沒捱壞了身子 會為哪位披嫁衣
你有否掛念當天這醜小子

食條蟹柳

蟹柳唔好食㗎 食包啦

浸個泉返嚟

蟹柳包

好複雜

帶眼識人

前日先18歲生日

開始想瞓 早抖啦

後生仔早啲瞓

一齊訓 早抖

早唞啦

我屌晒你班PK

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

老強巴出現

強哥

呢度真係一個都不能少
唔好突然走咗去

梗係唔會
直到永遠

強仔

坡仔

好耶

樓豬

廿仔

係你成日走咗去

又一個靈魂人物

靈魂人物已失去靈魂

阿門

嗰個係曉兒

曉兒走咗一次咋
你係成日

樓豬起碼會返黎

曉兒

飲

打機先係靈魂

已經碌左係床

我每天睡不著 想念你的微笑

我都係 舒服

休息下先 撳電話撳到手指痛

自己張床真係好舒服

等陣再上水啦

有自己陣味

怕有天舊時願望 最後變做戲言

我坐在公路的出口
等待天黑以後無邊的寂寞
連想你都是種殘酷切磋

突然靜曬

係咪大家都訓曬

應該係

早晨

早晨瀟灑姐

一起身就見到36頁..

法國你地都幾癲

我都嚇親

其實係
琴晚真係堅
叫春叫到呢

盲仔去馬啦

大家起身啦

琴晚係波台比人鬧到pk

琴晚

Cls

大家今日中秋快樂

中秋我注定一人

中秋節快樂啊

今年有青豆中秋團

冇野食又冇氣氛

我想有女多d

你去老強一個

一齊望住個八月十五叫春

唔好咁膚淺啦豬仔

又係要出街食飯既一日

咁唔係想點喎
你估我唔想有BB陪我過中秋啊

搵有心陪你囉

唔要有心
要BB

中秋比佢陪你，第二日好比返我

搵俊輝啦 BB我架啦

同我爭？

你地囉無拿拿又講xx天使

你講緊酩酊天使

成日夜媽媽講呢啲

就係夜媽媽先講先有feel

中秋快樂啊

豬仔中秋快樂

大家都中秋快樂

你都係啊 中秋節快樂

吾洗同我講 同我女朋友講

唔

你女朋友係？

上下水 追左十幾分鐘先追曬

我代左你同佢講

咪 ff咁多啦

妖比我瞓多陣啦

大佬都係

要求今晚點人數

我報定先

好！

邊有得報定
今晚還今晚
今晚再上

有時差，我已經報得

我都報名

回家

好肚餓

依家報定嗰d全部偽毒嚟！

又要食餐車

12個鐘時差啊

今晚同屋企人食 希望唔好搞著我把火

我等緊安祖巴

蟹柳仔咁得閒嘅

紐約絲應該瞓咗啦
等佢醒先啦

@白卡坡

咁你12個鐘後上黎報名

會唔會係咁

上個禮拜食咗中秋飯 燥咗底

可以啊
我九點醒

都唔見佢上嚟

打鐘放飯

兩個星期前食咗一餐lm果面 好和平

咁早醒有堂呀

日日都至少聽一次

今晚唔見人果啲就係偽毒

咁早放飯

可能蒲緊
紐約的生活多姿多彩

放十二點 食飯先

唔係啊 朋友黎
要搵佢

我都係

咁好嘅 唔洗排隊等位咩都有得食

同埋我星期四五冇堂

可以去旅行喎

我要早訓呀

早瞓係偽毒

其實係㗎 4日假期
但係要做功課同幫朋友手

無人約咁遲訓做咩呀

又有朋友

我得星期五無

青豆呢

咪入囉

點名

周圍全部都係學生妹 好幸福

啲中學放飯

好多ol

黑絲

腳

加套老西

助攻先

早咗喇

橫傳

真係？

再傳